「最佳女友」有一種女朋友叫唐詩詠

「做女人的，總會遇過錯的人，錯過後又會希望找到對的人共渡餘生。是啊我曾將痴心寄託在浪子身上，別人笑我傻，明知他不會專一也痴痴地等。「Amigo呢啲playboy點會肯同你結婚呀？」但旁人也看到的，我當然也看在眼內。可是，是自己喜歡的，就算難受，就算生氣也要承受。

但之後，遇到了Tony，被他傻氣的笑容拯救了，我以為我終於可以安心，不用在每次看到另一半和其他女人上了雜誌封面後，都要徹夜難眠了。可是，和Tony一起了，我還是聽到人說「Tony同翠如真係好襯呀，佢哋應該一齊啦。」仿佛我是第三者，介入了一對璧人之間的戀情。

我不蠢，每段感情中的瑕疵我都看到，翠如跟Tony說不如結婚吧，Tony那甜笑，我看在眼內，我們結婚吧這五個字，不應該由我的好朋友對我的男朋友說吧；翠如跟Tony說一世是好朋友，Tony的苦笑，我也看在眼內，得不到翠如有那麼苦嗎？紅地毯上，你們說翠如Tony像是天作之合，Tony一臉幸福，但給他幸福的，應該是我吧，我才是他的女朋友啊。

翠如說，跟Tony只是好朋友，大家已有另一半。但大家想看到的，還是Tony跟翠如大團圓結局吧。可是，我就不值得有大團圓結局嗎，我才是Tony的女朋友啊。」

負評不多說

篇嘢真係糖寫？

篇野似樓主寫